{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "벨리노호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午後2時までです。 土曜日と日曜日に連泊する場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 平日の日曜日から木曜日までチェックインは午後2時以降に可能で、チェックアウトは午後3時以前にお願いします。 週末の金曜日と土曜日はチェックインは午後6時以降に可能で、チェックアウトは午前1時以前にお願いします。 追加人数1名当たり10,000ウォンの現地決済をお願いし、寝具1セット追加する場合にも10,000ウォンを当日現地にて決済してください。 ベッド1台を追加しても10,000ウォンの現地決済が必要です。 無料でWi-Fiを使用でき、無料駐車も可能です。 入室時間と利用案内はこのようになっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "どの時間にチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "土曜日と日曜日に連泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、土曜日と日曜日に連泊する場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "平日の日曜日から木曜日までチェックインは午後2時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "平日のチェックアウトは午後3時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "週末の金曜日と土曜日のチェックイン時間は？",
            "answer": "週末の金曜日と土曜日はチェックインは午後6時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "週末の金曜日と土曜日のチェックアウト時間は？",
            "answer": "週末の金曜日と土曜日のチェックアウトは午前1時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する料金は？",
            "answer": "追加人数1名当たり10,000ウォンの現地決済をお願いし、寝具1セット追加する場合にも10,000ウォンを当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、無料駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 349
    }
}